無諗過中西區橫掃保皇黨

好正
中西區不嬲多廢老

港大隊完勝
屯門牛軍又係意想唔到

日日食tg, 黃晒

以為眼花
排咗個半鐘

作為中西區選民 我正式宣佈山頂係中西區之恥

可唔可以割山頂？對班有錢佬冇望
我哋做金環算啦

利申: 大學區

港大隊

其實住港大hall有冇得投？

中西區不嬲以為好多離地廢老

樂觀d睇嘅嘅話 自由黨都冇民建聯咁仆街
但呢一區佢地應該都食硬

無食過tg
仲有中聯辦保護

除咗山頂
橫掃哂左狗

大道西，電車路都食過

朝早大蛇餅就唔講啦
但真係估唔到夜晚7點幾都仲有條龍響度

利申：上環

鏟平個山頂佢

件臭西張嘉欣輸咗我好開心